有冇巴絲報咗台灣嘅大學？

我報咗第二梯次單獨招生
到依加都未有消息
係咪可以收皮

無試過單獨招生，巴打可唔試下個人同聯招
仲有機會嘅

*可以

春季入學？

秋季